發脾氣係本性?

發脾氣係本性,,,,,,收脾氣先係本事可惜....依樣本事不是人人會..............